[ios/PC]グラブル granbluefantasy [177] 警告你地咪再升rk

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

唔係抽到呢個程度就收皮啦柒頭

on9

Beatsaber連ai同未來光都玩左十世就知舊

但真係exciting

唉個lb盤垃圾到唔想比婚戒

唔識

婚戒都要睇能力

有得選擇唔通同個冇得屌既結咩

隻隻都有屎眼任屌喎

又玩屎

幾個月前咪同你講過

本性

升得最多就係開po個柒頭

講起beatsaber
之前steam為左班桐狗加大左反應上限

我steam到而家只係買過一隻驚

岩

cls

你係第二個

Dllm

我休閒型玩家

今日輕鬆抽加蛋

想知肥姐搞VR授乳花清肯畀幾多

授乳係乜嚟？

咪寫左vr

飲catgirl對奶

點解佢咁多follow

虛擬雞都j
愈肥通常愈好聲
睇堆肥仔就知

畫左幾個知名VUTUBER出黎

パトラ咪唔肥

又有錢又矮把聲又on9

扶他升夠未

差唔多

Smooz真係幾好用 考慮下課3個月試下水溫

戒課=?

戒課gbf

租用式？ 咁垃圾都考慮

你有無好d既推介

Pc

Ipad

Sss升到short左

法清望基都升到short左 cls

唔靠依家升你地想幾時升
Auto阿卡究巴經驗都一車車

我淨係想大家都唔好升 維持一下良好風氣

g持

ubra好痛苦

食完麵繼續先

繼續吹.jpg

點解咁少黑肉vtuber

賓妹控

屌法清尋日212今日214 點跟

邊個噚日升咗2rank

你

我睇住約炮升
啲畫真係崩到笑

想買mini

想俾戒指佐倉但佢d lb頗on9

唔畀正基佬

我俾唔俾佢都唔會係基佬

佐倉唔係
你係

升多1rank算

畫崩都好過sao劇情又on9畫又崩

我覺得sao又唔係好崩
可能因為冇乜點打過

升到220算

咪再升

邊個再升邊個就係鬼

升夠未
我岩岩先上200
你班友又拉開個人權線

搞彎晒隻game

我放棄左

RK上やめる

就算我點升
企神都會高rank過我

佢永遠騎住你

企鵝真係好仆街

邊個減半升多過10rk又冇每月一井就列入kmr監察名單

有井又冇多過10rank有冇得送12把d又畀我

火水光闇

入去臨開場轉隊光然後搶30個m

完場前一句4llm先走

佢次次都淆底

同はーぜ鬥
你輸硬

光維拉

打和啦好嗎

可以換蝦

300石石

300膽石

爛左幾隻鼠

爛左你隻鼠

0突

打夠一年就有得3突

食三粒鋼lor

想問下7仔唔終突有冇用

有d

one punch奧義隊可以落

點解我升唔到rank

250

炸蝦奧義3種演出

3突要1年
下年再求其出把炸蝦槍,咁就又一個食你成年既內容

十蝦極

下年炸其他野

炸咩

炸kmr

得SE先咁鐘意攞自己公司d人出黎比人打

你成世都抽唔到限lu

好

炸你條jer

包你食到唔停口

想升ランク先黎忙到仆街

想買迷你5

牙2d話佢爭usb想搵人幫手打u
有無人幫佢

開左就有人入嫁啦

帶完比人屌 你帶埋我果份

點解會同你講

我ff都俾人屌

能G

你ff我比人屌

佢哋FF互屌

叫左個基lo自己約

佢同個傻鳩咁熟咪叫佢帶 做乜又要搞我地 on9

又記一世

咁真係好on9

其實我想問好耐 2d個名係咩キャラ黎

抵屌

邊個打邊個都唔G

雞乘總士
有浸基味

刷到部機好lag 做乜

google 咪duck

唔想

幫你含

若宮乜乜我都係google

我覺得刷1個鐘就要休息番1個鐘

呢個點睇都係女無所謂

男人就有所謂要google代表咩

佢想試下

渣ga

我刷半個鐘休息一日

每個鐘去到15-30分鐘都好撚眼訓

張企圖真係好撚樣衰

扮咩手動

靚仔過我

咪屈 又比人當真

望住條rk仲係個r度 點打滿

佢不嬲基基哋

我應該下年周年前啱啱好趕得切去到rank cap

都打左兩百幾次，唔差在

又乜撚野 正常人都唔想search男人

隔離team請左個新人第一日番工no show 笑到我仆街

笑我做乜

人地風流工 唔care

成日都係咁架啦

第一次見人咁撚串

我見識少

而家果d後生少少好多都係咁 幾個offer係手話唔黎就唔黎電話都唔會有個

請唔請GBF電莖選手

請番黎幫我升rk

幾錢pay

10蚊1rk

不了

點解仲有人未升藍路

小心俾人工俾到破產

佢升盡咪2百蚊內有找

百幾蚊姐 洗唔洗破產

我成副身家得幾十蚊

咁我應該要破產

Dailo開左大巴未 叫埋我打定d團分

大u都開哂

甘下次

我都懷疑緊

學到ya

咩鳩黎

新手自學成材

呢度是旦執個新手都識玩過佢

佢砌緊乜盤

3年前既低配暗普 既3凸蝴蝶版

所以話唔識就問 唔問就睇攻略 唔睇攻略就睇飛機片

唔好笑
我個風盤都2年幾前

睇企飛機片

我反而想睇vampi 110m link同埋下面提既水劍豪逆屬thread
有無link

我就是仔细查过计算公式，精确到了白值的血量和攻击，计算器来来回回按了无数遍，摆出了一套自己觉得不错的盘子，然后感叹这是什么垃圾

Working

120rank樓下既話我理解到

佢指既辣殺係咪講緊佢砌出黎個盤

隻game

在座各位

都係基佬

梳

我企

你訓

我戒課

家下跟ubn車見到銀天就唔開心

我要

打丁

幫我打

點解nga成日load唔到 卡係一半

買

Mo discount how buy

個八婆壞左部mini4話可以2188換部新4 一係3188買5 笑撚死我

都買

Sor jer
要壞之前拎去giveback

想買i麥可

就黎可以刷rank
成日無打過

而家用電話仲多過用電腦 想要pad多d

想要女多啲

你要果d 有jer
比較難

收到風會復刻狗

係 出年會

麥可book 壞撚左 執唔到相on99😂

佢話比個壞插頭整到燒左底板

出隻清明版狗 完全一樣 改少少icon

閃卡

麥可書專業唔係方便d?

我兩年前部華為都係咁 笑4我 成個尾熔左

我ok

點解唔買air

Ff無極限

Btw節日唔會有終解

Air垃圾黎

麥可書專業好撚唔抵玩 舊機當新機賣

心累了

橙

但係又轉唔返視窗系統欲哭無淚

想搵ipman help buy

佢個碰友冇do了

虛擬
夠玩少女遊戲

叫佢自己去do順手f5 al

yes 就係用慣左mac 就算macbook pro好垃圾都唔捨得買windows機

Parallel / virtual 咪算

就黎有得抽金月

但係唔知買咩機好

波哥果度預支左三千買lm
儲多3千我就夠買迷你

i麥27吋頂配

你乜都有就金月
我準備中班比醬

No ff

我window 虛擬返mac

玩短隊

走啦

想問下邊到有代搞電話卡

淘寶

有up=無up

嘩咸魚都有

9r1sr

屌你老母 冇突入紅色mode ge

射錯黑精金月

我有3次唔突入

屌你老企

Same

唔突入都屌

佢係話同想同你一齊屌企

好撚多+

10個+

比隻電鋸食左粒金月

屌你老母得d垃圾

莉莉終解

仲諗住終於可以中鹹魚

原來連到6%, 大家唔好抽住

聽日100+15%5把ssr武 我就唔信唔撚中

聽日一定中咸魚

黑暗兵法

Where

佢個pool 去到31 12 點

但100 連係果日4:59 完

又放流料

懂唔懂24小時制

24小時制啊

廣播最終回

戇鳩ching有冇諗住返去讀小學

ok

咁就俾人記一世

唉，果位巴打好心提一提你地又笑

好撚串

你估0.05%真係咁撚易中

真係好撚好笑嘛

11號出基佬無啦啦終隻垃圾角係咪有咩暗示

講左半年終於黎

真係好撚串

老屎忽好串
柒野記一世

聽日中埋魚就慳個超

我中一條就夠 唔好多

係 15卜記到依家

畀5隻bba你

我中4條 晶都省埋

一拳hl
男清杖

一個campaign就回左三萬七石 cls

我中土風天司就夠

可以食到6%

準備聽日一個十連5咸魚

你咪咁撚串

dllm

疏

要火風

希望月尾出麻包袋做光上限 咁就可以一掃我迷茫

百屌成才

就算出左話中就中咩

Sor無睇名

係都出闇屬先

到時就會話
唉 中咗

扶他=狗

狗同唔知乜生出蒞

貓

Normal 4突2技
Hard 5突3技

謝巨巨翻譯

ho ball

ルシファhl 250up

打唔到了

準備拎110個+

單抽兩下 中左兩隻pick up角留返黎比我聽日中魚仲好

一切儘在kmr計算之中

綠+紅毛加埋得30抽

sr拆定當+蛋食好

綠抽太多會唔出紅

想扑了

拆粒+出黎咪得

加值可以拆出黎

加夠未

咁好啦

拆+拆到手軟

你離撚哂地唔計

想有牙雪一半咁勁

我要1/10就夠

mo錢拆加

有佢一半都已經扶他級

按左層樓

我要求唔高 有漫豬一半就夠

毒瘤

咁你隊風要一t打5千萬出黎

咁佢十份一算

為什麼會變成這樣呢
第一次有了派的一百抽 又有必藍第一次送的超級紅毛
兩件快樂的事重合在一起 而這兩份快樂又給我更大的快樂
得到的 本應是像夢境一般的時間..

保底30抽一金月無紅毛mode,點解咁對我

金月都冇呀我

為什麼會變成這樣的呢

紅毛係聽日派?

聽日朝早4點，準時扎醒

100抽+紅毛都係呢個pool?

Kmr送咁多 算係咁啦 咁貪心做乜

有咸魚wor

想要班比暗短隊

No ff my wife

好撚毒

聽日中

應該個個都中

收皮啦

一滴精十滴血，聽日之後日日餵班比飲血

d基金佬真係垃圾黎 d強積金買撚哂5號都冇佢蝕得咁多

擺.......唉直接屌你老企咪得

點牙

有冇請幫手打一場uhl

升唔到了

今日太忙

@扶

你1t一億

一路asmr一路踢垃圾關真係好催眠

野團aks好難入

我一路red mr

4mk

我一路向北

u too

我陽光宅男

一分鐘射一億

點拆+

快鎗手

16/30

打咩

六道掛

17/20就畢業

轉世, 未打前29

撳把有+嘅武
reset +1
箱信拎返舊+1

開上限

證明我真。優閒玩家

更新完app 版個logo細左

睇住演唱會刷幾正

who

aimer

仲有六個半鐘

但係佢上半已經唱哂我鍾意d歌 點玩

再聽多次上半場

華生

重未搵到人U?

下半場可能有新發現

睇過好多次

闇短隊

有情人佐倉就死開啲

條rank唔識郁

無菲利啊dllm

想搵d 車跟下
D 人180rank 限150rank⬇️
當d 人弱智？
咩人先會入依d 豬場

兩隻都冇呀

180同150有咩分別

事實真係有依啲弱智

笑夠未

打u又130限200

我同100無分別

搞彎哂成隻驚

真係唔少
高過150又真係會踼

班垃圾自我滿足

唔夠肥升把闇杖

我比我把你

男清杖又點會係小妹呢啲非基嘅用呢

夠未

我覺得GBF玩家應該團結少少
果d 唔夠rank又走去限高rank仲要係開連車既千祈唔好入
比佢地爽過只會變本加厲

低rank冇一個係無辜

150rank以下既弱智/卜m

升夠未

真

我遲下打路西未夠rank都限250up

今日升夠

堅決唔入
開場限200RANK 197果D柒頭照踢

不嬲唔入

G持

低少少都算 130限180都過份到傻

上次牙法鬧我196開場限200

佢嬲你唔比佢屌

我屌佢

跟團入面打咪得
你唔係愛清嗰團咩

我201開限200俾ss笑

暗短隊

抵比大佬笑

希望團內有人受我玩

團長都唔受

唔係

到時叫黎sir carry咪得

我廢團邊有人入

係咁柒

法清我個團好多gay佬
你黎唔黎

休息時間

我嗰邊至少兩團都基佬

利申冇加入討論

佢個團有得轉黎轉去開心好多

悶唔悶

有行動但冇討論?

好悶

可唔可以唔好再升

係 你升夠未

入去做毒瘤得唔得

佢都係4日10億鳩hea jer

成團我最毒

你70抽咩都有 公平咩 抵大佬屌你ceye

啱

mk

心水清

唔強制早起應該多好多人入
不過都聽過唔少啲團友有早起就係咁畀說話人聽

軍神
7琴 0槍 3刀 儲埋金分換一琴 卷換一把三突琴 畢業了

早場計1.5倍貢

冇班比

但你團本身就咁都打到3300有咩分別
定一路都係咁

佢個團谷好撚多人 入左都覺得好撚難搞

低標黎姐
有時硬打都要打既

我果度3.3叫高標了..

都話休閒團
唔care輸贏

@企

我早場毒瘤

係 3k低標

聽日就最後一日輪盤 個post又少左堆人 好唔捨得

佢已經開左 但係我見下面話開左都會比佢cut 好撚惡咁

黎未

新手想問下依堆角要點組?

.gun

但好似無事

咁硬打做乜
我嗰邊上次就輸硬都任畀人打上去，唔係贏硬都可以hea唔打落去，完全唔care

好波

幾正 係咪月尾出

我意思係有得贏/55波既會硬打
就算輸左都冇咩所謂,大家盡左力就ok

高登啲人你招晒未

我真係3千都打唔到嫁wo

我都打唔到

我都係

應該無事既 見佢下面果d都係話本身3張5張咁 可能太誇張做生意咁做

btw申請10g但唔加countfree option係咩玩法 唔countfree點儲星

同依度一樣黎黎去去都係果幾個

唔係有團都想跟愛清搵食

呢度d法清post有成30個負皮架喎

呢到最少30人

電話卡都無得整,molamola

下邊邊有寫開左都會俾人cut

上次D負皮

仲有加良個imgur

你分身蒞

打早場

我上次望圖果陣已經70個view咁制
所以話有D野真係要加密

唔記得上次邊個開U 都有個唔識既巴打入左場

有冇link

早場都打唔到

次次早場有我份

我7點起身 比足面

9點前都係早場

團腸

毒非團

想john

我把企撚劍重未升滿技LV

唔受基佬

小妹黎ok?

自稱小妹既都係基佬

1杖班比奧義都有40~42萬

跟住兩日4+fes
講新櫻戰未

點跟

我最好嘅都畀晒佢

黎緊古戰準備做毒瘤

認真比唔比我d新手轉入黎毒下

原來又有解包 下隻又係風

把人偶短食晒我成個倉d肥先130lv

推風隊

軍神

on9係咁出風
劇本係跟住古之前唔出軍神

月尾軍神

普池 好似係維拉

有冇料睇下

3傻妄想維拉?

似

on99

如果風屬性可能仲係打妄想ygyg

kmr:出左咁多風角俾你地，軍神唔出住啦

早d訓早d抽

都係四點

訓醒就有得抽

依家un把撚樣全部高幾個grade既

真係唔想認真打 大家打un都係打咁上下傷 又唔夠d日本仔快

想問劍豪除咗三動重要帶乜技？

必3

他心 無明 烈刀

嘩60np轉得好慢

睇黎升唔到227
226頂住檔先

我206

我201

祕奧小

冇中文點睇

光2.0打咗300波都未見一把弓係正常？？？

渣ga,日文都唔識
利申：N6

我淨識漢字

睇你貢多唔多wo

仆你個街
我話想要姐駛唔駛比4把我

公廁班比

成車黑貞劍

我把鐮刀同呢把各4

全部武器都係果三把

仆街得5金月 頭一百一虹

呢2日夾埋送左230+

點gun

大滿足了

又話咸魚up一條都唔比我

射中晒另兩隻都唔中班比

夢醒了
今晚有魚食

終於有天司

死都唔肯出風mirin

維拉係咪正式收皮

大海撈針喎

人人都有小鹿班比

15%真係咁有料既

平時d up咁9up
今次個up咁堅

班比就2把,魚又唔見出2隻

一粒SSR召都無

水方單春得唔得？

水方唔使春

我見人地有擺3春3琴，睇唔明，一街都係老王冇得抄

波同琴上限分開計
冇人care水方

屌個團搶自己友金頭咁仆街既

準備扑柒你

點解次次人地又中,我就得金月

依個pool除左金月你仲想中乜柒先

魚

仲等佢碌 晨早超完咪算

想中班比

軍神濕巴路火水土風天司

Never lucky左

成個pool得鑽刀同黑貞劍
不過睇在2+2+5虹就算

今日過後再無新手

不過有中多隻火高寶
今次可以3隻0突強姦風媽

2隻寶石獸+隻高寶0突都夠
有5同雅好撚易打

普池up係咁

哪有雅你老母

5鐮刀3黑貞0班比0魚

冇班比咁又慘左d

屌得垃圾 黑到

其實bba召有乜膠用
唔明點解會pick up

出嚟伏你，俾你見虹興奮下

以前打u見過人放蒞加下防咁

無雅點叫強姦

iktfb

加防 多謝哂

當抽金月

咁係冇乜撚用架啦

Guard幾勁講真 不過2019撚有位

過埋今日呢度就無晒輪盤player同新手ac買家

成個輪盤加埋一鋼都冇

你歐慣

今日目標1rk

我慣了桑森

2019仲未有班比先有資格叫非洲人

依度至少有2個撚樣自稱冇運係信唔過

想井釘宮

我淨係信老企冇運

井

小妹

我大佬本簿話我知你一井十幾限

你大佬本嘢可信性存疑

如何賺錢拆武器同加

賣加值
每+1會多1萬蚊

滿足了

真愛

要先有錢拆

都唔知講乜好

識嘢

好耐冇見釘宮病患者

半井姐 抵

2，3十抽我就補
半井咁多

Dim gun

2 30我都想補條咸魚

我隻咸魚係中1條超1條再食晶

今日超得就完
等睇有人冇留意

我諗大部份人一完泳裝就超左

我本來諗住今日中埋下次可以超男人

一路飲齋啡一路食nuts一路3窗刷rank真係享受

我諗住中班比丁暗短

丁住班度先

Ceo嘅生活態度

睇晒個故都唔明個表情同pose同個故有咩關係

又比kmr撚
好似上年開召pool咪好囉

丁水著智障人士

幫我加速搞300 是旦

新果隻暗闇殺唔得咩

超3食1晶 之後中1

隻智障改一改得唔得 我有隻萬聖版想用 幾靚

得
仲幾高傷

再pm我曬命我就block9你

睇落d技都幾好

得閒換下皮

問題係無隻用得

邊隻係智障

要全女都冇咩揀

有六已經無全女呢樣野

用愛發電

冇用6

呃智障會俾社工舉報

智障 萬聖 水著
咁都諗唔到

我令佢日日享受女人既快樂
唔會爆我出黎

佢d fd會

屌 諗唔起隻野有萬聖版

罕見咁我覺得呢隻萬性係好睇過新水著pose

邊個再升rk就燒佢春袋

燒左自己先

啪3粒晶俾咸魚

你好多晶咩

屌今日要打12張塔羅

啪完了 得返3粒

我留黎解塔羅好過

路人list見到d 24x 普遍都係強国人名 代表d乜

十賢整邊隻先

5g你玩咩同play style係咩 你鍾意

係咪打團分 打埋我出去

扶總ky你地今日如果開大巴叫埋我打 缺團分

代表應該同以前olg一樣
整個中國服經驗要多3倍先升

打U先 好多人開大巴

返緊工

E4DC47

射左團

thx

想打黑風有無放置狩

我放置你打

+1

出街真係好mk

ky 2nite da5da black wind

拜山

唔講唔覺原來到左呢個時候

又到了拜山的季節

好撚熱

tokyo熱

新櫻花大戰 今冬 PS4

PV

希望今日升到1rk

阿天

半井換鹹魚服了

叫4+唔識做3d就執左佢啦

小雞雞小

你咪又係玩

有新卡碌迎新買i麥可定索尼攝影機好呢

港豬係咁

利申櫻5都冇玩

渣

我大神一郎接受唔到有華擊團唔係我後宮

收皮啦柒頭

課金

用天地神明收你皮

係慈雲山碌撚左半粒鐘都未上到頂

(戒課）

(笑)

終於到 on9

買迷你5送俾我

升1rank算

你同扶他都係仆街蒞

係咁升

重要扮晒嘢

關我撚事

點解個個呢d stack up就battle開始既時候俾最大但vampi chan就得一隻蝙蝠

迫害

想開波減防都唔得

我照放算

你係靚女我考慮下

寂寞男孩的悲哀

終突咸魚唔係擺主召
有冇得第一回合放？

Mo

Thx

一手黑騎一手d天

說出來 誰明白

玩水，應該突咸魚定章魚先好？
想玩水限打高難同刷日常

唔想煩就both
水友召啲人擺到亂晒

又俾說話我聽

章魚啦
鹹魚你自己冇都可以拉人 係麻煩少少

你嘅話我會直接屌

又工口又水方又水天

無晶

水天del得啦 水方都係

水天都有人掛

Jer la
咸魚4個超ez

掛水天企神del左

掛中原先垃圾

左咖哩右斬斬

拎晶突鹹魚好不智

咁jer 啦
好難先有4隻水副召係打到高難

Jer魚大把人掛 未驚過

好多人係咁

而家唔多覺

用用下會成list得番鰻魚

d 新手fd 黎

多次實證經驗支持，信扶他=on9

Del

Ching sick ball

小氣簿又厚一頁

我都冇用晶

我都無

扶他唔會咬我

但你成日係度吹奏水人用精

咩卡？平幾多？

淨係咬我呢d善良玩家

匯豐尚玉

我冇野超jer

收皮啦 燒你春袋

企鵝春袋幾大

沙煲咁大

我都想掛工口

有生之年想突爆隻炸雞召比黎蛇玩

想玩黎蛇隻炸雞

尖沙嘴爭輸的士 20歲惡男牛肉刀怒斬23歲夜歸漢

扶他比人斬

On9我有撚錢搭的士

你有司機

23歲都叫漢

成個jojo咁

賀恩漢

780萬 wtf

叫完個餐佢覆左次條友兩秒後問我要咩

佢將d錢唱做一千蚊都可以掉死我

點解拜山都咁多靚女

什麼

係 你咁廢一張一千都死啦

大佬拜個山都可以開始相簿

係 窮撚第一次見咁多錢 嚇到心臟病

780萬 .gun

警告你咪再升rk

圖定老母

你老母

效率重視

唔記得可以升下d sr拎石

唔笑依D咁笑咩

15卜

sss又開外掛 琴日明明見佢228 依家230

笑閪

笑扶他

好多石

而家有6/7把暗貞德武，用來做咩好

點解要升

依家升夠100lv有5石

升撚夠未

冇嘢升了

拆曬佢

喔你講呢d
有冇我都升緊

我都想玩暗短隊

有乜特別

多靚女

收到風聽日狗男女會飛返上天

收到風聽日有軍神

我都想要人活著

我都想

有百鳩幾隻加

仆街又亂入封ssr sr 想點

g塔一打十

由佢封
轉生召開場放一放插爆佢地
唔夠就狗仔即奧箭雨
直情其他角都唔洗放

有冇快速清+大法
雖然今日完全minpay但都有百零粒+

r全部就咁食 其他真係要慢慢拆

element sr
全部r食落一把肥度再拆

就咁平時咁element就得

係架咩

真係好多石 好有動力

yes 我今日全部都係咁 拆20把佢會直接變一粒20+

kmr德致

洗唔洗咁

好正wo d終凸仲有多d石

但因為我守財奴所以r果d我全部拎黎餵ssr技肥8+ 8+咁拆

chara level果d一早拎晒咁濟 都無乜野可以再升

8+26

d時間拎去打飛機好過

戒指唔撚夠用

唔撚想打aks啊

見人開uhl 主雜魚

咁雜魚都要打架

我都係雜魚 想咸

我咸魚

五周年活動中期加入新手留名
有冇師兄可以幫我睇睇應該點組隊
同問其實應該升死一隊先定平均升
因為農哂兩屬四把擊滅無哂方向唔識玩
目前農到102rank，但好似廢到爆炸

十天幾時上修

6人場低rank 乜都入唔到

我都入唔到

都冇乜好修

又扮

24應該要修一修

OH Y U NO SEE 頭PO DNLM

入唔到黑風媽就打唔到aks

其實頭po有d咩 我都無留意過

4其實冇乜問題 係d水撚唔想益人唔想禁制

4其實用落最大問題反而係佢個random debuff
多人用唔到 solo唔可靠

男清條撚

搵唔到

ran十年冇好野仲要然後人地個個爆
俾你都唔想

全部都係ramdom好難就
奧義個solo又唔撚知佢入唔入 有時真係寧願唔要
solo帶佢諗住帶少個減防又唔一定抽到 唔知做乜鳩

用黎solo

奧義個slow***

solo slow

又笑

又一個新手比你地屌走左

y唔自己開車

琴日都有個比望清串走左

呢隻垃圾驚唔玩好過玩

唔識打日文

英文差得罪你地d咩

copy 咪duck

solo俾風屬個仆街普池角笑

風賤種

170車幾大機會會炒？

又屈

所以話你個基fd真係識玩過你 人地一開波就衝到200rank先而家著埋個皮跟車同正常人無分別

做1係要有啲本事

我真優閒玩家

憑咩風屬個普池就可以穩定降攻防再ran一個
我4仔就ran到boss死都未上

我先係休閒玩家既模範

高rk過我冇資格叫休閒

好撚多石 儲埋今晚一次過收先

又差黑紫刃

唔計三個月內既新手，我全post最低rank

有人研究到個新風拳有無隊玩未

5g點過濕婆繁榮既劍圍

其他屬=好勁

俾火就好

比火太勁

唔比光is ok

有邊隊打拳

新手唔知

就快丁班比丁到出血

GBF PO入面派膠唔出聲=示愛

到而家FD list重見到紫巴

暗

where is my gold r

法清可唔可以唔好再升

驚都冇開點升

Y216

Y你218啊死基佬

我休閒1日1RK 你GAME都無開但216

Y R

.gun 1日1rank

冇250唔敢同人玩

約戰崩過sao好多喎

Sao啲劇情唔知想點

死基佬又黎我度柯屎

約戰左刪右刪又ppt又崩

班比真係好可愛

又一個PO

入群

叫雞

屌hi